---
title: "Animaciones de Física con Processing"
autores: Ángel Serrano Sánchez de León
centro: ETSII
titulaciones: Grado en Diseño y Desarrollo de Videojuegos
enlace: http://aserrano.es/portafolio/fisica-con-processing/
licencia: Creative Commons Reconocimiento-No Comercial-Compartir Igual
date: 2020-11-21
publicado: Web personal
description: "Conjunto de animaciones basadas en las leyes físicas para explicar conceptos como el movimiento de caída libre, oscilaciones con muelles, caídas por planos inclinados, momento de inercia, poleas que giran, etc."

thumb: "images/catalogo/logo.png"
type: "catalogo"
---

También se incluyen dos pequeños juegos: un pong y otro de disparo de misiles (tiro prabólico).

## Proceso

* Está programado en Processing y publicado en la web mediante la librería Processing.js.
* Para el manejo del simulador, solo hay que visitar la web, es decir, no hay que instalar ningún software.
